三 年 來 首 次 黑 雨 警 告

頭先有一下閃電連續閃咗三四秒
間房光到好似開咗燈咁

劈啊劈劈劈

啱啱落，12點零一點果時有吓行雷響L到呢，仲要響咗勁耐

應該係世界末日我愛大家

中學個陣最唔情願就係佢深夜落大雨驚聽朝無雨落要返學

要唔要熄冷氣？

唔洗啦

+1

我都係